# README #

SISTEMA DE GESTION DE PERSONAL DE LA UNIVERSIDAD UPT

### Solo con fines demostrativos ###

	Demostración de sistema usando EntityFramework y ASP.NET en conjunto con WebServices

### Elaborado por 3 programadores .NET ###
	 Yo soy uno de ellos.
### Tiempo de desarrollo 8 meses ###
